有冇Ching知道Richard Billyham去咗邊, 好掛住佢

陪伴中學成長
有冇ching識佢

香港歷來最有底薀ge Youtuber
唱作皆精, 又有政治觸角

.

佢好似係極醜惡

係

冇人識?

今晚屌鳩你

毒龍鑽~~

心思思想屌閪

比警賊起左佢底之後什少出post

佢真人都好正氣